[CLS] AlphaGo 1 揪5個支那九段都嬴！

等睇人講支那九段頭20步perfect

人多最多咪減竹失誤 唔會5倍實力架wor

點挑 分開開五局？

支那賤畜團結到嘅咩

1個業餘同5個業餘 打9段絕頂高手有乜分別

AlphaGo 10段